[警世] 7.21遊行一定要好撚多人！收班建制皮！

懇求大家，盡叫身邊所有人參加7.21遊行，
我哋正面臨前所未有嘅危機

藍絲聽日《守護香港集會》，刻意喺大遊行/升級前一日大搞活動，
仲出盡全力力谷人數，似乎想玩對比，而佢哋目的只有一個，就係
搶佔民意高地，製造抗爭失去市民支持嘅假象
佢哋今次動員嘅手段，亦十分令人心寒：
1. 建立道德高地，尊重和平示威但反對衝突：試圖拉攏大量對暴力有保留嘅中間派、甚至我方嘅和理非參與
2.掩飾對五大訴求嘅立場，只強調 ‘愛與和平’：誤導支持抗爭嘅市民（尤其老人家），誤會7.20係我方集會而出席
3. 瘋狂大肆動員：過百名建制派開記者會吹雞、好多中資公司命令員工參與、建制團體集體交人、落街派單張左報、海量社交媒體文宣

合理推斷，7.20人數會超過上次個撐警集會，當然佢哋人數隨時係9吹，
我哋好清楚，民意絕對唔係萬能
我哋亦相信，民意宜家係冇逆轉
但如果藍絲集會人數接近/超過7.21遊行人數，我哋其實會面臨危機，
因為咁隨時會製造「反對示威係主流民意」嘅假象，誤導廣大市民，
政權就更會大肆打壓，更不打算回應訴求，亦會重挫我方銳氣

所 以 721 一 定 要 好 撚 多 人 ， 展 示 我 哋 先 係 民 意 ！

宜家係危急存亡之秋，剩返兩日時間，請大家喺自己位置盡力，
出文宣圖、出宣傳片、出文章、落街派傳單、張貼單張
就算冇時間做上述嘅，都可以幫手全力share文宣、呼籲屋企人朋友上街

今次香港唔輸得！
大家呢兩日出盡全力，我相信香港人，相信奇跡會出現！

隨街帶紅色Marker、白紙、膠紙，將建制720遊行改做721

推721post

推

[突發] 民建聯用賤招720介走721遊行人數

都唔俾番credit baby kingdom既

push

係 唔記得咗

721

轉發：

721 金鐘

轉發

大家幫手推 呼籲更多人上街！

7.21

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

偷呃拐騙

推文宣post多d人去

大家幫手share文宣

入黎幫手推 上唔到熱門

有無人派傳單

已經好多高質素材

7.21國際文宣

佢720又搞事既話
係助攻721

好似630咁

快啲去騎劫香討同babykingdom

7.21見

720的「愛港」集會其實是亂港暴徒發起的，請勿上當！
720集會暴徒已明言會暴力對待真正愛港人士！保護自己，請不要前往720集會！
真正的愛港遊行在721下午3點於銅鑼灣舉行！
請廣傳

【文宣請入】720沒有集會

今次佢哋玩法唔同

佢哋嘅動員，一直係以仇恨動員（拆連儂墻、打人、上次集會打人破壞）

但今次多啲溫和建制加入，似乎出亂子機會較少，仲要打愛與和平旗號，好嘔心

推 721港島

幫手叫之前69 616 71 嘅遊行親友出多次黎啦！

推爆佢

推！

大家幫手推

721啪啪

叫曬所有人出黎啦！

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

推推推

721 港島見

不見不散

暴徒講愛與和平

721 Bis die Tage

佢哋就係發現，個政府、自己陷入缺乏道德嘅狀態，先搞返今次呢個主題

次次佢哋都係搞破壞，希望剩係呃到啲無知嘅人

民賤聯一向都只係識偷呃拐騙

721見

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

推啊

自推

721！

出面有post話，有位黃絲老友記，以為720係反政府集會

相信有唔少中年人、老人中伏但唔怪得佢哋，係建制文宣刻意淡薄化集會嘅立場，只講愛與和平，冇認真考究誤會都正常

我哋幫手同身邊所有人，講去721啦

721 見

谷到最多嘅人出黎！

今朝發夢間到條banner除左守護香港同埋720之外乜柒都冇寫，好伏
可惜發緊夢冇marker唔係就已經將個0改翻做1

21去金鐘

要出街派派傳單

點解熱門又李私煙又家輝架
要721上熱門呀

反擊時候到了

宜家已經好多素材，希望有巴絲組織幫手派

向o的藍絲廢老group send

720的「愛港」集會其實是亂港暴徒發起的，請勿上當！
720集會暴徒已明言會暴力對待真正愛港人士！保護自己，請不要前往720集會！
真正的愛港遊行在721下午3點於銅鑼灣舉行！
請廣傳

集中推721 Post

同埋要spread埋去fb、ig、其他討論區、airdrop

香港人加油！
我地就係咁撚硬頸 唔撚認輸家啦
721見

印多啲先

同我推番晒啲 721 POST上熱門!

721 721

lm到時建制又吹大數，話集會30萬人參加

重要

721上熱門

將720o的海報個0改做1

冇錯認佢老母

拜託！萬分感激

剩係係呢到宣傳冇乜用, 其他平台都要

721 要人

721 721 唔要李私煙家輝楊岳橋消息人士

我哋一齊幫手spread開去其他平台

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

集中推721！！！

平時撐狗撐到出曬面，然後毅進制話你得千幾人o既時候又即刻割席

全家總動員

721見

星期日見

我好中意睇呢d雜誌
有冇人可以拎曬俾我留念？

利申:我住係垃圾桶

721 呀

上次撐警警方話5.7萬

而今年64晚會，警方話3.7萬

721呀721呀

不見不散！

我呀媽琴晚裝左連登app

推爆

維穩最新風向：星期日 中環有幾千隻鬼

邊度有得攞，去支持吓先

希望我呀媽睇連登時見倒佢個女推既721post

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

721推！

谷爆個人數佢！

好好嘅阿媽

推721推到俾我呀媽都見倒

添馬公園17000平方米，當你每平方米可以企到4個人，頂盡咪又係得68000人
更可況上次撚狗大會Sing majority張設計圖片裏面先企得半個添馬公園

放假唔推721post上熱門都唔知做乜好

「全部同我將push改做721港島見」! ! !

同我推番晒啲 721 POST上熱門!

設計圖片

全部同我將push改做721港島見! ! !

同我推番晒啲 721 POST上熱門!

push!

721港島

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

長期置頂
721見

頭先都share咗，正

630撐警集會航拍 搵左好耐都唔知d人喺邊

置頂呀呀呀

同埋走出連登，畀走過出黎嘅200萬人，知道我哋今次非走出黎不可！

721港島港島

原來係褲浪

721全部同我出黎！

叫曬老、中、幼出黎！

推呀

上左熱門未

原來十五慢人係咁樣o既
多謝何執葉律師令我大開眼界

Push

上到了

熱門721

係16.5慢

721, 維園見！

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

721港島見!

721港島

每次唔同公仔推得冇咁悶

不見不散！spread出去！

冇所謂啦，十五慢十六慢五定係網上o個九十慢咪一柒樣係作出黎

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

堅持5大訴求

五大訴求缺一不可

721港島見，要帶裝

但打旗號，就跟民陣，打
獨立調查委員會

721港島見，帶裝呀

［每天更新 人手置頂]
7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

721要有裝

［每天更新 人手置頂]
7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

// 1. 建立道德高地，尊重和平示威但反對衝突：試圖拉攏大量對暴力有保留嘅中間派、甚至我方嘅和理非參與 //

雖然我地見到上次撐警大遊行班藍絲有幾癲,唔主動挑釁都會出手
咁既然佢地今次都要扮晒尊重和平示威
其實我地唔去主動挑釁,睇吓佢地會唔會出手都未嘗唔係一件壞事?
佢出手既,我地可以大造文章
佢唔出既可以當食花生

有冇得諗

7.21啊
屌你老味仲起到屌人地

721港島 帶裝見

［每天更新 人手置頂]
7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

721要有裝呀

［每天更新 人手置頂]
7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

[請廣傳！] 要畀所有人知道新城市廣場衝突嘅真相，認清警察有幾癡線！

其實好多人真係唔知發生緊乜事
其實呢班人若果認清真相，好一部分會企返喺抗爭者一邊，對我哋點都有利！

在此整理對方嘅歪理，以及反駁理據，
大家幫手補充，並懇請高手幫手整片整圖寫文，
用海量文宣將真相還原畀所有人知，唔好俾TVB、紅媒欺騙曬全港市民！
還示威者一個清白，揭露黑警嘅暴行！

論點1：示威者咬斷警員一截手指，好暴力囉！
-警員需負全責：對示威者施以插眼私刑，更企圖挖眼珠，隨時令示威者眼盲！
-示威者無罪：當時警察主動伸手指入示威者口中，示威者因被插眼極度痛楚而咬牙關，絕非主動襲擊，純屬自然反應

論點2：示威者暴力群毆警員，仲唔係暴徒？
-示威者被逼自衛：馬路示威者已按警方要求離開，卻遭封鎖港鐵沙田站，封鎖新城市廣場，進行毆打拘捕，示威者毫無選擇！
-示威者無退路：示威者已被迫到絕境，過去三十多日大部分抗爭和平，但政府漠視訴求，對年輕人輕生、長者絕食、市民受傷不為所動，甚至縱容警方殘害和平合法示威者，試問如何忍受？
-警方暴力百倍：相比之下，警方612、77、713、714無理毆打和平示威者、記者、議員、普通市民，更不斷違反《警隊條例》，暴力程度遠超示威者，卻完全無須承受後果！

論點3：有10個警察受傷好慘啊，執行任務有乜問題呀？
-示威者受傷人數更多：衝突總共28傷者其中2人危殆

-警察暴力違反守則：未有舉旗警告嚇施放胡椒噴霧，以警棍毆打示威者背部頭部，180度屈曲俯伏的示威者手腕！
-警察濫權嚴重：沙田大會堂集會有不反對通知書至11時，但防暴警察卻早10時強制清場拘捕，在新城市廣傳沒報警求助下，警方闖入商場沒理由地追打及拘捕市民，不出示委任證，違反警察守則，相反市民處身商場根本不構成犯法

論點4：示威者無故堵路，騎劫和平示威！
-義士在保護和理非：警方在遊行期間沒舉旗警告下施放胡椒噴霧，義士某程度在確保合理非安全完成遊行
-和理非不覺被騎劫：合理非為義士讓路、建立物資線、鼓掌呼籲義士小心，可見大家體諒、支持行動，是有心人士企圖分化

論點5：示威者行動擾民
-每次遊行基本上無滋擾地區居民，就算昨天警察濫權下，亦沒有毀壞新城市廣場設施，今日更自發到場清理

-擾民的是警察，一般市民落街吃飯、逛商場都被警察追捕、恐嚇、毆打，更擅闖私人屋苑範圍執法

論點6：示威越來越激進，應該見好就收！
-政府完全沒回應五大訴求，毫無成果如何退下？
-退場等於承認警察處理手法的正當性，以後警察將更目無法紀傷害市民，誰能接受？

懇請分享出去！畀所有人知道！
沒有暴徒！只有暴政！警方濫權可恥！政府龜縮垃圾！

全民皆裝

［每天更新 人手置頂]
7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

721港島見

上熱門

［每天更新 人手置頂]
7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

我哋主動搗亂，的確有所保留

因為佢哋打正旗號話尊重每個人嘅立場，只係反對暴力、破壞

如果我哋去嘅話，就會被冠上不尊重對方立場、暴力破壞嘅罪名

如果我哋唔出，就要諗對方可以作乜破壞

推! 一定要出!!

PUSH
---------------------------------------------------------
7.21和理非都要全gear！

唔帶gear既下場就係你隔離個個比人搞都救唔番

7.21前學下武功：

游蕙禎做Youtuber 教大家應付扑頭狗

補充下心態：
等我為大家回憶下決定721去定唔去

得閒做下文宣AIRDROP：
[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

7.21見

老西都出！叫曬所有人出！

pish

都話唔主動挑釁淨係食花生囉屌睇清楚啲

所以我未同意你所講

721港島
美女雲集，你唔係唔去掛？
配裝打扮，芳草處處

［每天更新 人手置頂]
7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

721港島

文弱書生大隻港男mk仔仔
assemble！

721港島
銀髮爸媽家庭樂

721配裝呀屌

［每天更新 人手置頂]
7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

721 721 721

PUSH

推你老母

佢地肯撚定會出手

7.21！！！

721配裝呀

Push!!!

唔好再係連登圍爐，一定要外傳，airdrop, Facebook, IG 香討, BK, uwants

721見！

剩係可以行到去修頓？

蘋果話係

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

721要裝

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

就係想佢地出手自打嘴巴

推
721!

有冇手足有街站group.

推上熱門 有傳林奠今日會出現喺九展 唔好又放過佢

幫幫手呀手足！！！

麻煩左位死也不要俾藍絲父母出黎

已經冇退路啦 出黎啦

大大力推

55萬唔夠架

721睇

推呀 去港島

721 新香港

希望大家721至少做返100萬人出嚟

721

絕不忘記林鄭嘅拖延戰略！

星期日去書展嘅朋友記得要早D買飛啊！

不撤不散！

721 維園見

回望番
大家呢個月都好充實

721去維園
多你一個多好多

721 到時見

落大雨 不了

推，721見

今日見到721都要推

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

五大訴求

聽日港島見

721個個精神

P牌大直路推爆！721集結！

出尼

聽日見！

幫手po個ig fb 叫多d人出黎 加油!

入嚟貼 721 文宣！！入嚟拎 721 文宣！！

感謝大家!!!

一陣港島見。

———————————— 七大訴求 ————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」